討論: 我地都可以利用黑社會，非黑警專利~

記得7月22日，流浮山200刀手令全屯門、元朗提早收工嗎?
如果大家以Whatsapp及facebook等途徑文宣8月30日荃灣將發生無差別斬人事件，利用白色恐怖令大家再憶起721,818事件，又可進一步顯示黑警的無能，文宣做得好的話可幫部份市民罷工1日，大家認為可行嗎?

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳